點解無人出黎叫兩邊坐底慢慢傾，唔使大動干戈兩邊武力繼續提升

呢啲中立扮聖人位都無人做

做哂 政府有理過？

五年前學生代表同林鄭坐低傾
大家有眼睇

袋住先個時唔係傾過？
有咩好傾

唔係話有用，係個社會連搵人扮中立扮理性都無，全個社會食花生睇兩邊武力不停提升